食辣嘢冇紙巾定冇嘢飲難頂啲

兩樣都無緊

我都知你下面唔緊

當然係紙巾~
食辣野食到咁上下實流汗流鼻水,你無紙巾一定會滴落湯度同埋整亂個頭 ,反而冇野飲都可以折衷下,例如慢慢食同唔飲湯

食三哥無紙巾試過用手抹鼻水

係呢個post 我都係要講返句
渣ga
利申：譚仔特辣冇紙巾冇嘢飲

我會係咁索返鼻水落口飲埋

流出黎真係無計唯有用啲衣領手袖抹

無人陪自己食最慘

習慣就好

得啦你最勁

唔食得辣就咪學人食

飲鼻涕咪得